柔理寶寶帶住口罩都要見我地WIZ*ONE 我真的感動透了！T T 嗚嗚嗚嗚嗚

太善良了💘✊🏼✨

所以話反IZ*ONE的中肺炎死啦💔😭

wa我柔理q能到..❤

斧山倉鼠柔B QQ到我咸左一晚

💘✊🏼

鼻垢女

我比個機會您收翻您講過嘅野

正皮是我俾的

想要個口罩

佢戴住口罩靚咗咁多

遮左個樣=qq